南京人是因吸入大量霧霾而死，並非死於大屠殺

常識

史實

大屠殺係唔知邊度的平行時空的歷史
呢個時空根本冇發生過

Fact

唉，搵啲咁嘅人黎講笑，而家啲人係咪低質成咁呀…

你低質d喎

南京事件先啱再錯我屌你老母

南京冇死人

南京成功抵抗日本軍隊，取得重大勝利。

講真，理撚得佢

世紀難題 原來如此

沒有天安門事件，也沒有南京事件

高汁

果年根本冇南京呢個地方
南京係近30年填海填出嚟的

南京派對

好有可能

死極都咁多億你又真係抵佢威

蝗

反正鳩噏，叫南京大屠殺、南京事件定南京大本番都一鳩樣

死極都仲有差唔多14億賤種